大家點睇香港人係日本各地掃口罩

有兩種人
1.幫屋企朋友買幾十盒
2.幫香港人團購幾十盒

點睇

都情有可原嘅

唔通幫襯黑心藥房呀？

有頭髪邊個想做辣喱

同大陸人係上水元朗掃貨一樣

掃完 知道係自用
無問題

自用無問題
攞番嚟炒就拎出嚟「表揚」一下

點睇有大陸人落來買來自用？

抵啦 一條街百幾間藥妝鋪求你買添

如果唔係有啲咁痴線既政府 香港人都唔會淪落到同大陸人一樣係到掃口罩

利申 買左幾盒自用

同大陸人上水走水貨一樣

假口罩湧現、藥房炒高價、政府唔限購畀支那人搶咗大部份、連醫護人員都唔夠物資用....

日日有新確診，而個垃圾政府仲同你講唔使恐慌但唔封關口放晒有中国肺炎既人入嚟.....

我都唔知作為香港普通一個小市民，除咗外購其他國家，仲有咩正常途徑買到口罩自用.....

唔好掃到人哋短缺無得用就可接受，買口罩唔同強國人嚟香港掃奶粉，奶粉係必須品。

唔撚同，香港人掃口罩大部份都係自用/俾屋企人用，同水貨成篋拎翻大陸賣爭好遠喎

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日